韓國人排華......未來KPOP組合有中國成員點算好呢？

係條街大鑼大鼓搞連儂牆，根本想攞光環既人

Everglow 隻北菇？

蝗+2

豆雞雨琦